<Artifacts>
	<Artifact name="Tomb">
		<Infopaket>
				<Info>Mir fällt was ein über die Legende des Vraidos</Info>
				<Info></Info>
				<Info>Myra war eine Meisterin des oberen und unteren Ozeans während des Krieges der Magier.</Info>
				<Info>Der Ruhm unseres Herrn Vraidos lockte Myra aus ihrer Zuflucht heraus</Info>
				<Info>Sie setzte sich zu seinen Füßen nieder und lauschte seiner Weisheit</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
				<Info>Da Vraidos wunderschön war, verliebte sich Myra in ihn und sie wollte ihn haben.</Info>
				<Info></Info>
				<Info>Doch Vraidos wollte sich nicht von seiner Aufgabe ablenken lassen, denn er witterte</Info>
				<Info>schlimmsten Verrat bei den Toquinern</Info>
				<Info></Info>
				<Info>Und er ruhte nicht eher, bis er den Verrat entdeckt hatte, um endlich mit Myra</Info>
				<Info>Ruhe zu finden.</Info>
		</Infopaket>
	</Artifact>
	<Artifact name="Fountain">
		<Infopaket>
				<Info>Der Kelch der Myra: Das letzte Wasser das Vraidos zu sich nahm</Info>
				<Info></Info>
				<Info>Wer aus diesem Kelch trinkt, wir die letzte Wahrheit des Vraidos erfahren</Info>
				<Info>Er wird kennen lernen den Verrat und den Hochmut innerhalb der Bruderschaft</Info>
				<Info>Und er wird erkennen, dass viele die Feinde der Bruderschaft waren...</Info>
				<Info>Im Grunde die Erlöser sind!</Info>
				<Info></Info>
				<Info>Ob ich wohl mehr über den Kelch in Erfahrung bringen kann? Wo?</Info>
		</Infopaket>
	</Artifact>
	<Artifact name="Hexenbulle">
			<Infopaket>
				<Info>Hexen-Bulle von Kirghlaird Walden (1809 n.L.)</Info>
				<Info>Summis desiderantes affectibus: mit höchstem Eifer fordere ich dazu auf, 
alle ketzerische Bosheit auszurotten. </Info>
			<Info>Wider den abscheulichen Aberglauben und die zauberischen Übertretungen,
die mir aus einigen Teilen Albas, besonders aus den Erzbistümern Prioresse, Beornanburgh,
Corinnis und Fiorinde zugetragen worden sind, hilft lediglich unnachgiebige Härte.</Info>
			<Info>Viele Brüder und Schwestern sind vom Glauben abgefallen ... die Menschen, die Frauen,
innerlichen als äußerlichen Schmerzen und Plagen peinigen und verursachen,
dass die Männer nicht zeugen, die Frauen nicht empfangen können, dass Blitze 
von der Erde in den Himmel fahren, und Schreckgespenste über unseren schönen
Auen und Berge wandeln</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
	<Artifact name="Hexenstahl">
			<Infopaket>
				<Info>Das Hexenstahl, Kirghlaird Walden zu Beornanburgh, 1811 n.L.</Info>
				<Info>Die Art aber, damit zu beginnen, ist diese: 
Während die Büttel sich zum peinlichen Verhör bereit machen, entkleiden sie ihn danach; 
oder wenn es eine Frau ist, soll sie, bevor sie in das Strafgefängnis geführt wird,
von anderen ehrbaren Frauen von gutem Rufe entkleidet werden.</Info>
			<Info>Aus dem Grunde, damit (entdeckt werde), ob vielleicht irgend 
ein Hexenwerkzeug in die in die Kleider eingenäht ist, 
wie sie es häufig auf  die Belehrung der Dämonen hin aus den Gliedern
eines ungetauften Knaben herstellen;</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
	<Artifact name="Notiz">
			<Infopaket>
				<Info>Ich schreibe das in aller Hast, falls wir Tod sein sollten</Info>
				<Info>Es gibt einen großen Verrat in der Bruderschaft, ja
in der ganze Geschichte! Und wir haben es entdeckt.</Info>
			<Info> Grundgütiger. Oh Xan hilf uns. Der Verrat steckt wie
ein Eitergeschwür in Alba</Info>
			<Info>Aber ich muss mich beeilen: Edran hat herausgefunden,
warum Vraidos wirklich verschwunden ist. Dass Walden recht hatte, die Kirgh zu
reinigen. 
Dass das Königtum ein Verrat ist der gelenkt wird von... .
 
Wir verschwinden noch weiter in den Hügeln, damit uns wirklich keiner findet. 
Zuletzt sind hier nachts Figuren in schwarzen Kutten herumgegeistert. 
Sie suchen uns überall. 
Es ist also an der Zeit, dass wir uns weiter zurück ziehen. 

E.</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
	<Artifact name="MyraParchment">
			<Infopaket>
				<Info>Die erste Abschrift vom Myra-Kelch</Info>
				<Info>Solange sich der Kelch der Myra im Besitz der Bruderschaft befindet,
so lange wird Frieden herrschen zwischen den Konfessionen</Info>
				<Info>Bei der Wahl des ersten Königs wurde Ingram von Prioresse der Kelch 
der Myra übergeben. Er ist der Hüter der Wahrheit. Und diese Wahrheit wird immer entdeckt werden.</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
	<Artifact name="BookShelfIngramm">
			<Infopaket>
				<Info>Bulle von Ingramm von Prioresse 1892 n.L. zur Königskrönung Berandir MacBeorns</Info>
				<Info>Und Wir befehlen Euch, kraft heiligen Gehorsams, so wie Ihr auch es versprecht 
und ohne Zweifel es aus Eurer großen Ergebenheit und Eurem königlichen Großmut 
erfüllen werdet, daß Ihr nach für alle Clans ein rechtschaffener
und gottesfürchtige Mann werdet:</Info>
				<Info>
klug, kundig und erfahren, um den genannten Streit der Konfessionen beizulegen.
Die Bewohner Albas sind wieder im Frieden zu unterweisen, wobei Ihr in allem 
die gebotene Sorgfalt beachtet. </Info>
				<Info>
Und streng verbieten wir allen Personen, jedweden Standes oder Ranges, 
selbst kaiserlicher und königlicher Würde, unter Strafe der 
Exkommunikation ‚latae sententiae’, sich erneut 
im Glauben zu streiten und zu töten.
				</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
	<Artifact name="BannBulle">
			<Infopaket>
				<Info>Bannbulle von Ingramm von Prioresse 1893 </Info>
				<Info>Hiermit wird Kirghlaird Walden exkommuniziert und die Verbannung geschickt:</Info>
				<Info>Der unerhörte Mord am albischen Volke sei hiermit gesühnt. Man soll über Walden
weitershin weder reden noch diskutieren. Sein Handeln und seine Taten
mögen als Schandfleck in die ordentliche Geschichtsschreibung eingehen.</Info>
				<Info>
Walden selbst unterlag Geistern, die sein Handeln und Denken zerrüttet haben. Er beschuldigte,
wo nichts zu beschuldigen war, außer natürlichem Leben.
				</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
	<Artifact name="BriefMerril">
			<Infopaket>
				<Info>Brief des Kronrats an Bruder Merril </Info>
				<Info>So seid ihr, Burder Merril, hiermit eingeladen zur Sitzung des Kronrates auf
Empfehlung des Magisters Simael von Fiorinde, des großen Gelehrten der Magie, der zur Zeit an 
Eurem Kloster weilt.</Info>
				<Info>Denn wir benötigen Euren Rat in einer Angelegenheit mit höchster Dringlichkeit, welche 
die Geschicke Albas weithin mit bestimmen wird...
				</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
		<Artifact name="GeschichteAlba">
			<Infopaket>
				<Info>Vraidos Legende nach Eorvin MacDougall (1899 n.L.)</Info>
				<Info>"Und als die Toquiner anlandeten, sausten Blitze vom Himmel und es peitschte Regen.</Info>
				<Info>Denn sie kamen aus dem Nichts und sie konnten mit ihrer Flotte nicht wenden. So 
fanden sie  Zuflucht bei den Albi und lehrten sie viele Dinge. Und der größte und weiseste 
unter ihnen war Vraidos, der stets die Wahrheit sprach und die Zukunft sah. 
Und er weissagte eine blühende Zukunft und höchsten Verrat. 
Und es war Myra, mit der er viel sprach.

Und sie umgarn Vraidos und wollte ihn für sich. Doch er sprach:
Ich habe noch eine Aufgabe zu erledigen. Und Myra half ihm alsdann."
				</Info>
				<Info>So geht also die Legende, das Vraidos, bevor er mit Myra verschwand,
etwas hinterlassen hat. Etwas von größter Bedeutung. Und schon viele Glücksritter,
Gelehrte und Brüder haben umsonst danach gesucht.
Dabei ist offensichtlich, dass Vraidos von der inneren Erkenntnis sprach,
die er in seine Lehre einband, und die JEDEM Gläubigen bei rechtem Bemühen zugänglich ist.</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
	<Artifact name="Codebuch">
			<Infopaket>
				<Info>X3C lautet ein Hinweis</Info>
				<Info>Er folgt der Sprache der Bibliothekare</Info>
				<Info>Willst du mich finden, so beachte dieses:</Info>
				<Info>Die Zahl ergibt das Ziel von hinten, dann von vorne</Info>
				<Info>Hast du das verstanden, dann gehe zur 13 von hinten und von vorne.</Info>
				<Info>Oder von vorne und von hinten</Info>
				<Info>13 ist der Schlüssel, der das Tor öffnet</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
	<Artifact name="Bürgerviertel">
			<Infopaket>
				<Info>Das Bürgerviertel in Cambryg:</Info>
				<Info>Cambryg besticht im Gegensatz zum ländlichen Alba durch
eine moderne Architektur der wohlhabenden Bürgerschaft</Info>
				<Info>Das wird v.a. hier im Bürgerviertel ersichtlich.
Mehrstöckige Fachwerkbauten, oftmal reichlich verziert sind Kennzeichen
der wohlhabenden Bürgerschaft.</Info>
				<Info>Der Reichtum der Bürgerschaft geht zum einen auf den Handel
mit dem restlichen Alba und Chryseia zurück. Darüber hinaus aber auf die
Unterstützung durch den König, dem an einem unabhängigen Cambryg viel gelegen ist.</Info>
				<Info>Du kannst dich mit den Bürgern hier unterhalten,
indem du dich ihnen einfach annäherst.</Info>
				<Info>Aber Vorsicht:
Sie wiederholen sich nicht.</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
	<Artifact name="Bürgermeister">
		<Infopaket>
			<Info>Das ist das Haus des Bürgermeisters.</Info>
			<Info>Es ist ein typisches Haus für ein Mitglied des Stadtrates.
Diese Herren lassen sich ihr Engagement gut entlohnen. Wie zu jeder Zeit,
so ist es auch hier fraglich, ob diese Einnahmen wirklich auf die
großen Leistungen der Herren zurückzuführen sind.</Info>
		</Infopaket>
	</Artifact>
		<Artifact name="Quinlain">
		<Infopaket>
			<Info>Haus von Quinlain</Info>
			<Info>Hier hat Quinlain gewohnt. Ein reicher Stoffändler.
Seit seine Tochter vor ein paar Jahren verschwunden ist,
ist er weggezogen. Er sucht sie wahrscheinlich irgendwo...</Info>
		</Infopaket>
	</Artifact>
	<Artifact name="Bauernviertel">
			<Infopaket>
				<Info>Das Bauernviertel in Cambryg:</Info>
				<Info>Hier wohnen die ebenfalls wohlhabenden Großgrundbesitzer</Info>
				<Info>Das milde Klima in Cambryg begünstigt den Anbau von Obst
und Getreide.</Info>
				<Info>Felder, Plantage sowie eine Mühle sind hinter Cambryg 
zu finden.</Info>
				<Info>Durch den Hafen werden überflüssige Erträge weiter
verschifft.</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
	<Artifact name="Goldenerfuchs">
			<Infopaket>
				<Info>Das Gasthaus in Cambryg:</Info>
				<Info>Im Goldenen Fuchs wird gezecht und getratscht. 
Typischerweise gibt es in der Gaststätte ein albisches Dart zu finden.</Info>
				<Info>Der Besitzer, Donlan, weiß auch so manche Neuigkeiten.</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
	<Artifact name="Kontorhaus">
			<Infopaket>
				<Info>Kontorhaus</Info>
				<Info>Hier werden die Handelsschiffe, die den Mourne entlangfahren, registiert. 
Auch wird hier in der Regel die Ware gelöscht.</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
		<Artifact name="Lichtsuchergilde">
			<Infopaket>
				<Info>Magierturm der Lichtsuchergilde</Info>
				<Info>Hier ist der Magierturm der Lichtsuchergilde. Die Lichtsuchergilde
ist eine sehr tolerante Magiergilde, die auch anderen Magiern Zugang zu ihrem Archiv 
und v.a. ihren Zaubermitteln erlaubt. Hinter dem Magierturm findest du ein kleines Handels-
haus, in dem man auch Zaubermittel erwerben kann.</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
	<Artifact name="Träumerkolleg">
			<Infopaket>
				<Info>Kolleg des Träumers</Info>
				<Info>Hier ist das Kolleg des Träumers. Ein Symbole
für den Fortschritt und die Wissenschaft in Alba. Hier kannst
du eventuell manch Interssantes herausfinden.</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
		<Artifact name="Armenviertel">
			<Infopaket>
				<Info>Willkommen im Armenviertel</Info>
				<Info>Hier findest du diejenigen, die anderweitig
vom Reichtum der Stadt profitieren müssen...</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
	<Artifact name="Magiershop">
			<Infopaket>
				<Info>Im Magierladen gibts alles Interessante für
Zauberverrückte zu erwerben.</Info>
			</Infopaket>
	</Artifact>
</Artifacts>
