<NPCS>
	<NPC name="Osrick">
	<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Ja, ich habe das Ganze los getreten. 
Hätte ich doch bloß nie was gesagt,
als ich dieses komische Dokument in Händen hatte.
Schließlich bin ich nur Kalligraph. Ach, ach...
			</Info>
			<Info>Wie es anfing? 
Ja, ich bekam als dieses Dokument vom Kloster 
der Weitreichenden Erinnerung.
Die suchen uns manchmal auf, weil wir gut ausgebildete Kalligraphen sind.
Ich dachte mir nichts dabei, schließlich ist das meine Arbeit.
Bis mir dieses einzelne kurze Pamphlet aus dem Buch herausfiel.</Info>
			<Info> Um was für ein Buch es sich handelte? 
"Die Träume und Rätsel von Vraidos",
eine Abhandlung über Vraidos und das Mysterium seines Verschwindens.
Ähnlich wie das Book of Dheis. Also ein Standardwerk
	</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Dieses elende Pamphlet. Entgegen der gängigen Tradierung
wird hier nicht Warden bei der Verfolgung angeklagt, sondern Ingram von
Prioresse. Das damalige Oberhaupt der Bruderschaft. Es gibt eine lange 
Geschichte dunkler Magier innerhalb der Bruderschaft, deren Ziel es immer
war, Einfluss auf den König zu nehmen. Das hat aber Edran herausgefunden.
			</Info>
			<Info>Fragt Edran gleich mal.
Er ist ein guter Freund von mir, und dem habe ich das Dokument zukommen 
lassen. Edran ist ja Bruder und Bibliothekar im Vraidos-Kloster. Ein
hervorragender Gelehrter wie ich anmerken möchte.
Meine Meinung war ja, meine Fund wäre ein Gesudle, das irgendwie in 
das ursprüngliche Dokument hineingelangt ist.
			</Info>
			<Info>Edran hat mich aber bald eines Besseren belehrt.
Er hat mit seinen Recherchen etwas wachgerüttelt, was lieber im 
Verborgenen geblieben wäre... </Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Auf jeden Fall schwebte Edran schlagartig in Gefahr. 
Nachdem er seine Entdeckung mit der Klosterführung teilte,
fühlte er sich öfters verfolgt. Das kann er euch
ja selber erzählen. Und irgendwann wurde er am hellichten Tage verschleppt, 
in eine dunkle Kellerzelle im Kloster gepackt und eingesperrt.
			</Info>
			<Info>Mit Hilfe von Aelric gelang ihm schließlich die 
Flucht. Zuerst waren wir ein paar Meter hinter Cambryg versteckt, hinter den 
Feldern. Aber das wurde uns bald zu gefährlich. Nicht nur wegen der Wölfe.
Da waren nachts und morgen ebenfalls die schwarzen Männer unterwegs.
Also sind wir hierher geflüchtet.
			</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Und jetzt, ja jetzt, gibt es wohl erstmal kein zurück
mehr. Lugan ist in jedem Fall kein Prior, dem ich mich anvertrauen möchte.
Dann lieber beim Cellerar.
			</Info>
			<Info>Was, der ist tot? Deswegen wurde ihr angeheuert?
Oh mein Gott. Aber was hat das damit zu tun? Und Aelric vom Kloster
der weitreichenden Erinnerung auch? Von einem Gorilla zerfetzt?
Um Xans Willen...</Info>
			<Info>Was? Das mit Dunstan war Kyrlen? Der Metzgergeselle?
Aus Angst, seine Anstellung zu verlieren...? Ja, ja, meist sind
es die einfachsten Motive und Ängste, die einen zu schrecklichen Taten
verleiten.</Info>
		  <Info>Aber das mit Aelric und dem Gorilla, erscheint mir
merkwürdig. Es gibt dies Gorillas hier nicht. Dunke Mächte sind am 
Werke. Wir werden wohl noch etwas hier bleiben müsse.</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
		  <Info>Aber ich vetraue euch. Findet heraus so viel ihr
könnt. Falls das nicht möglich ist, zieht euch zurück wie wir!
		  </Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="Edran">
	<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Wie ich und Osric in Kontakt kamen, ja nun.
Eben über den KOLLEGIALEN Austausch unserer beiden Klöster.
Ich bin ein Bibliothekar im Kloster der weitreichenden Erinnerung
und ich denke, zurecht stolz auf die Schriftensammlung. Ich hege
und pflege sie, wie meine Kinder. 
			</Info>
			<Info>Immer mal wieder muss ich dann auch Prior Lugan
vom Kloster der Kirgh um Hilfe bitten. Zwar haben wir auch sehr 
talentierte Schreiber und Kalligraphen. Aber ich möchte behaupten,
dass Lugan, ohne dass er es genau weiß, einige der besten Künstler
Albas bei sich hat. Ich meine damit vor allem Bruder Osrick.
</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>So war es also bei der Schrift über Vraidos 
der Fall. Ein sehr altes Dokument, dass, so sagt man, sogar 
auf die ersten Anhänger von Vraidos zurückgeht. 
Sozusagen die Grundlage unseres Kanons. Unser Meister hat 
daher auf mein Anraten hin Kontakt mit Lugan aufgenommen, der
wiederum wie üblich Osrick das Dokument vermittelte.
	</Info>
	<Info>Tja, und dann kam Osrick damit zu mir. Mir fiel schnell
auf, dass die Niederschrift alt ist. Ein Schriftenabgleich ergab
dann, dass der Schreiberling Bruder Dunwick war. Ein hochgelehrter
aber vollem begehrter und ehrlicher Mystiker. Seine Schriften 
sind ebenfalls bei uns zu finden. Diese Entdeckung machte mich erst
stutzig. Danach aufgeregt. Ihr wisst ja, dass unsere gängiges
Verständnis Walden starkt verurteilt. Das wurde in diesem Pamphlet
etwas revidiert. Zwar hat Walden überzogen gehandelt, aber die 
Grundlage seiner Handlungen war richtig.</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Lasst mich das nochmal kurz erläutern. Es ist ja 
bekannt, dass Vraidos nach Erledigung seiner letzten Aufgabe mit
Myra, einer Sagengestalt, in die Ozeanen verschwunden ist. Diese
letzte Aufgabe hatte aber mit einer starken Anfechtung zu tun.
Einem dunklen Schatten, der sich über Alba senkte und innerhalb der
Bruderschaft zuhause war. Vraidos hat das erkannt, und, so
interpretiere ich es, für den Fortbestand seiner Werte und
Hoffnungen geopfert.
			</Info>
			<Info>Allerdings hat er das Unkraut zwar an der Wurzel
erwischt, aber einige Zöglinge übersehen. So entwickelte sich im
Schatten des Verschwindens von Vraidos das Verderben langsam und 
stetig erneut. </Info>
			<Info>Diese Umtriebe sind schwärzeste Magie. Ich 
nehme an, mit Menschenopfern. Und, Vraidos behüte, ihr Zentrum 
ist wohl in der Bruderschaft zu finden. 
			</Info>
			</Infopaket>
			<Infopaket>
			<Info>Jedenfalls habe ich meine Erkenntnisse dem 
Bruder Merril mitgeteilt. Im ersten Gespräch klang er gelangweilt.
Er überflog die von Osrick gefundene Notiz, ohne allzu großes 
Interesse.</Info>
			<Info>Ein paar Tage später nun, ich war mehr denn je
überzeugt, dass meine Erkenntnisse wichtig waren und hatte das
Bruder Aelric mitgeteilt, wurde ich plötzlich aus dem
Skriptorium mit aller Dringlichkeit zum Abt berufen</Info>
			<Info>Dort stand ich nun dem Abt und dem
hässlichen kleinen Gehilfen von Merril, dem gnomartigen immer 
grün gekleideten Tarpor gegenüber. Es war nun nicht der Abt,
der nachbohrte, sondern dieser kleine Gnom.</Info>
		<Info>Sein Verhalten und, ich will sagen, Verhör, waren
abstoßend genug. Auffällig war aber sein großes Interesse an der 
Schrift, die er dringend Bruder Merril vorlegen wolle. Und auch
seine Gewissheit, dass es sich um eine Fälschung handeln muss.
Schließlich wäre ich ja nicht der erste Gelehrte, der den Fall
untersucht. Ich hatte die Schrift nicht bei mir und so wollten
wir uns am kommenden Morgen erneut treffen, dieses mal mit dem
Pamphlet.</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Mich beschlich eine Angst, die ich nicht näher
erläutern kann. Und so beschloss ich kurzerhand, das Pamphlet
bei Osrick zu lagern. Am folgenden Tage nun erschien ich wieder
beim Abt und nochmals ohne Dokument</Info>
			<Info>Dieser Tarpor ist daraufhin fast ausgerastet
er sprang mit beiden Füßen auf und verließ schnaubend das Zimmer.</Info>
			<Info>Später dann, gegen Mittag, begegnete mir auf
dem Hof Bruder Merril. Er war sehr freundlich, dieser Emporkömmling,
bat mich aber nun auch nachdrücklich, das wartvolle Dokument 
vorzuzeigen. Als ich weiterging blieb ich kurz im Wandelgang stehen.
Ich sah wie der Abt mit Magister Simael aus Fiorinde auf dem Weg
ins Hauptgebäude waren.</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Simael gilt als Geschichtsgelehrter ersten Ranges,
und ich erwog im Stillen, ob ich wohl ihn ins Vertrauen ziehen sollte.
</Info>
			<Info>Davor wollte ich allerdings nochmal in der Bibliothek
die bekanntesten Werke von Bruder Dunwick durchgehen. So es ein Mensch
will, flog mir dort, als durch Zufall bei Herausnehmen eines Buches,
ein kleines Holzkästchen, kaum 5cm groß, in die Hände. Darin, nur
mit einem Schlüssels eines Bibliothekars zu öffnen, fand ich eine
Nachricht einen Code.

X3C

Zu diesem Code gab es einen Hinweis.

Der Hinweis liegt im Zelt bei den Büchern, falls ihr nachsehen wollt.</Info>
			<Info>Ich hatte leider keine Zeit mehr, diesen Code
zu entschlüsseln, oder ihm weiter nachzugehen. Denn kurz darauf wurde ich,
beim Verlassen der Bibliothek auf dem Flur von hinten niedergeschlagen.
Ich vermeine noch die Stimme des Gnoms im Kopf zu haben. Sowie eine mir
unbekannte, doch sehr wohltönende.</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Als ich wieder zu mir kam, war ich in einer finsteren Zelle
eingesperrt. Ich kenne diese Zelle. Sie findet sich in einem abgelegen, nicht
mehr genutzten Teil des Klosters, den kein Mensch mehr aufsucht, es sei denn
er möchte Ungeziefer jagen. Mir dröhnte noch der Schädel.</Info>
			<Info>Doch kaum war ich wach, kam in grün schimmerndem Licht eine
in eine schwarze Kutte gekleidete Gestalt zu mir. Auf dieser Kutte fanden sich
Stickereien böser Symbole. So wahr ich hier stehe. Und mit einem Schlag
war mir nicht nur intellektuell klar, dass Dunwick recht gehabt hatte.</Info>
			<Info>Diese Figur nun fragte zuerst wohlwollend dann insistierend
nach dem Pamphlet. Als ich nichts erzählen wollte, sah ich Schrecknisse und
unfassbar Ängste vor meinem inneren Auge. Und ich fiel erneut in Ohnmacht</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Doch beim nächsten mal wurde ich geweckt. Es war Aelric,
der mich durch schüttelte. Als ich aufwachte, fiel mir auf, dass sein Gesicht
kreidebleich war. "Los, Edran", du musst sofort hier weg. Waren seine Worte. 
"Wie hast du mich gefunden?", frage ich. "Ich bin dem Gnom gefolgt", 
antwortete Aelric. "Und dann habe ich den Mann in der schwarzen Kutte
gesehen. Sie haben sich unterhalten. Es ist schrecklich. Die Krone...
Der König... Ich...Egal. Du musst jetzt hier raus. Wir haben einen
Moment."</Info>
		<Info>So führte mich Aelric heimlich, denn inzwischen war es dunkel,
aus dem Kloster. Er hatte schon ein Bündel für mich geschnürt. "Ich denke,
du musst Osrick auch abholen, auch er schwebt in Lebensgefahr. Ihr müsst
erstmal abtauchen, weg von hier. Vetraue keinem hohen Würdenträger mehr."</Info>
		<Info>So fand ich mich unvermittelt auf der Straße, verängstigt.
Sofort begab ich mich heimlich zu Osrick. Nun ja, wir treffen uns ab und an
auch privat. Ich keinen einen Zugang...</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
		<Info>So schlich ich mich also zu Osrick, erläuterte ihm die Situation 
in aller Hast, machte eine Skizze usw. Osrick war natürlich vollkommen 
überfordert. Doch er folgte mir. Ich kenne hinter Cambryg bei den 
Felder ein kleines Versteck...
		</Info>
		<Info>Dort angekommen verharrten wir ein, zwei Nächte. Es waren Wölfe 
in der Nähe, was uns veranlasste, über das Versteck weiter nachzudenken. So
gingen wir im Morgengrauen heimlich zu den Hügeln bei den Bergen, um ein
besseres Versteck zu finden. Was wir auch taten</Info>
		 <Info>Am letzten Abend dann, hörten wir nicht nur Wölfe, sondern 
sahen eine dunkle Prozession schwarze Männer in grünglichem Licht still zu 
den Wölfen ziehen. In ihrer Mitte hielten sie in bewusstloses Mädchen.
		</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
		<Info>Das war mehr als genug. Ich hinterließ heimlich eine
Nachricht für Aelric. Und nun sind wir hier...</Info>
		<Info>Ich kann euch jetzt nur diesen Tipp geben. Lasst die Finger
von der Sache. Seid ihr trotzdem verrückt genug, so knackt den Code und
seht in der Bibliothek des Klosters der weitreichenden Erinnerung nach, 
ob ihr dazu was findet. Dunwick war schließlich Bibliothekar, als wird
der Code etwas mit Büchern oder Schrift zu tun haben... 
		</Info>
		<Info>Viel Glück euch!</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="Kennard">
	<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Zum Beispiel über mich.
Ich bin nämlich der Zunftmeister der Bauleute.</Info>
			<Info>Die beste Zunft in Cambryg.
Wenn Du dich umsiehst, erkennst du es.
Es gibt viele Baustellen.</Info>
			<Info>Aber das schönste Gebäude ist immer noch die große Akademie.
Die könglich-albische Akademie. Seit diese errichtet wurde, 
blüht die Stadt regelrecht auf. Natürlich war ich maßgeblich
am Bau beteiligt. Ich habe nämlich in Chryseia studiert, 
musst du wissen.</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Der König damals, Lugan MacBeorn, hat die erste Anschub-
finanzierung geleistet. Er wollte wohl, ähnlich wie in Fiorinde,
ein Gegengewicht zum Einfluss der Kirgh einrichten. Es ist ihm gelungen. 
Noch heute kommen Magister aus Fiorinde hierher, die wieder andere Gelehrte
mitbringen.</Info>
			<Info>Durch die Investitionen haben sich schnell andere  Zünfte 
in Cambryg niedergelassen. Händler, Schreiner, Weber, Kesselflicker, Bäcker.
Alle sind herbei geströmt und wollen teilhaben. </Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>In Alba genießen wir im Stadtrecht einen besonderen Status. 
Freidenker sind wir!
Der Einfluss der Bruderschaft wie wohl das Geld des Königs ermöglichen das.
Und glaube mir, wir kämpfen für unsere Rechte, den König und die Freiheit!</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Aber ich wollte dir ja über die Schönheiten der Stadt berichten:
Neben der großen Akademie im Süden der Stadt gibt es noch eine 
kleinere am Hafen:</Info>
			<Info>Das Kolleg des Träumers mit offener Bibliothek</Info>
			<Info>Dann hat die Magiergilde ihren Turm hier, den Turm der 
Lichtsuchergilde</Info>
			<Info>Architektonisch interessant ist auch das Viertel um die 
Akademie herum. Dort haben sich die wohlhabenden Bürger niedergelassen. 
Die, die etwas geleistet haben.

Ich wohne auch da.</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info> Ach ja:
Die große Baustelle im Zentrum hier wird wieder ein Meisterwerk:
Hier entsteht die Schule der nützlichen Wissenschaften</Info>
		</Infopaket>
	</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="Frewyn">
	<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Ich bin nämlich Ratsherr und im Stadtrat</Info>
			<Info>Dabei kümmere ich mich um die Einnahmen der Finanzen.
Was ich sagen kann: unsere Stadt floriert. Nicht zuletzt, weil wir, 
unter uns gesagt, auch Zuschüsse bekommen. ABER: die Leute sind tüchtig.
Hier kann man unabhängig von Clanzugehörigkeit oder Adelstitel etwas erreichen.</Info>
			<Info>Na sicher tun sich auch die Klöster hervor. Die Bruderschaft
z.B. hat uns von anfang an unterstützt. Sie sorgt dafür, dass wir ein kulturelles
Zentrum sind und bleiben. So etwas lässt sich schwer beziffern, aber der 
Effekt ist wohl spürbar. Sehen sie mich an! Aber:</Info>
			<Info>Unter uns gesagt: hier gibt es einige Bürger,
die verdienen 100x so viel wie billigen Arbeiter hier, und tun dafür wenig.
Na klar, das liegt Küngel.</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Und ja, das mit Bruder Dunstan...
Schrecklich...Ich habe es gehört</Info>
			<Info>Man mag es kaum glauben. Mit einer Axt ermordet
sagt man. Ich weiß nicht. Wo früher alles ruhig war, wird es jetzt
zunehmend gewalttätiger. So ist es nunmal.</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Dabei war Dunstan so tüchtig.
Ein wunderbarer Cellerar. 
Der hatte seinen Finanzen im Griff!</Info>
			<Info>Prior Lugan dagegen...Der gibt das Geld lieber aus</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Fragen sie mal nach im Freudenviertel am Hafen</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="MartinA">
	<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Eigentlich flitze ich nur durch die Gegend, obwohl
ich Spieler bin!</Info>
			<Info>Uwe hat mich hier verbaut...</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="Donlan">
	<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Ich betreibe das Gasthaus zum Goldenen Fuchs</Info>
			<Info>Natürlich lerne ich viele Menschen kennen.
Gerade jetzt zur Zeit des Fayre.
Ehrlich gesagt: auch allerhand Gesindel! 
			</Info>
			<Info>
Zumal hier auch immer wieder welche hängen bleiben. Oder Arbeit suchen.
Da kann man schon Glück haben. Einige der Bauern finden im fahrenden
Gesindel brauchbar Erntehelfer.</Info>
		<Optionspaket>
			<Option>
				<Beschreibung>Wähle Option1</Beschreibung>
				<Infopaket>
					<Info>Leck mich</Info>
				</Infopaket>
			</Option>
			<Option>
				<Beschreibung>Wähle Option2</Beschreibung>
				<Infopaket>
					<Info>Leck mich nicht</Info>
				</Infopaket>
			</Option>
		</Optionspaket>
		</Infopaket>

		<Infopaket>
			<Info>Mir sind die Barden am liebsten.
Die machen die Bude voll. Gerade jetzt. Bringen meistens auch
schöne Geschichten mit...</Info>
			<Info>Zum Teil wenigstens...</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Erzählt doch glatt einer, dass die in die Klöster
Drogen schmuggeln. 
Dass er selbst gesehen hat, wie geschmuggelt wird. Rauschdrogen und Härteres.
</Info>
		<Info>Wie? Ob ich davon was verkaufe? Für wen hälts du mich</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Wieviel zahlst du?</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="Emrys">
		<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Ja, ich weiß was du Fragen willst...</Info>
			<Info>Aber meine Mädchen sind gerade alle belegt...</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Achso, du willst wer meine Mädchen nimmt...
Na, gegen Bezahlung sage ich es dir... Vielleicht.
Los, gib schon das Geld und sage niemandem davon...</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Ach ja, ich wollte ja etwas erzählen...
Es ist halt das Übliche: Egal ob Magier, Magister und Magistrat...
Letzten Endes wollen sie ihre Macht auskosten. Mit jungen Mädchen.
Oder was sie sonst so brauchen</Info>
			<Info>Sie kommen alle...
Und wenn sie genügend bezahlen, bekommen sie alles, was sie wollen.
Ich stelle keine Fragen... Und das solltest du auch nicht.
</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Ob hier Mädchen verschwinden ?</Info>
			<Info>Klar, tun die das. Manchen sind es irgendwann leid,
und sie hauen einfach ab. Andere dagegen finden ihr Glück. Selten-
aber wahr. Irgendein Magister, der sich verliebt...</Info>
			<Info>Wenn du weißt,was ich meine!
Ob ich dann neue finde?
Na klar, sieh dich um? Es gibt immer genügend, die nichts haben.
Nicht jeder hat so ein Glück wie du!</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Und jetzt frag nicht mehr so dumm</Info>
			<Info>Ich muss nach meinen Mädchen sehen.</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="Dolvin">
		<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Ich habe da was hinter den Äckern entdeckt...</Info>
			<Info>Ein verlassenes Lager. Wenn du magst führe ich dich hin...</Info>
			<Info>Folge mir einfach...</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="Rodrick">
		<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Da ich Jäger bin, weiß ich, das draußen abgeht...</Info>
			<Info>Da passieren in letzter Zeit komische Dinge. Wilde Tiere</Info>
			<Info>...</Info>
		</Infopaket>
		<Infopaket>
			<Info>Irgendein komisches Vieh geht da um. Unglaublich brutal...</Info>
			<Info>Es reißt, was es zwischen die Tatzen bekommt</Info>
			<Info>...</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="Wächter">
		<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Das ist könglich albische Akademie</Info>
			<Info>Hier kommst aufgrund eines Treffens von Teilen
des Kronrats derzeit nicht rein.</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="SchmiedTom">
		<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Ich repariere die Waffen für die Jäger hier</Info>
			<Info>Vielleicht kannst du mit dem einem oder anderen reden</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
		<NPC name="Camelda">
		<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Ich arbeite auch für Emrys. Sie muss hier irgendwo sein...</Info>
			<Info>Ich habe Angst etwas zu erzählen... Aber egal, ich kann dir trotzdem was verraten.
Du siehst freundlich aus, und du kommst nicht von hier. Vielleicht kannst du ja was ändern...
Es verschwinden Mädchen hier, und das nicht nur aus Liebe...
Ich glaube, dass ihnen Schlimmes angetan wird. Vielleicht viel schlimmer, als du es ahnst.
Bestimmt werde ich auch bald weg sein...
</Info>
			<Info>Es wird unter den Mädchen gemunkelt, dass es das Böse wieder hier ist. 
HIER in Cambryg! Dabei glaube ich, dass wir gebraucht werden für finstere Zwecke. 
Gebraucht und anschließend werden wir weg geworfen. So ist das.
</Info>
		<Info>Ich träume manchmal nachts von einem langeren hageren Mann mit schwarzem Umhang.
Der wird auch mich irgendwann hier holen.</Info>
		<Info>Helfen? Nein, das kann mir niemand mehr...</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="Waffenschmied">
		<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Ich repariere Waffen und Kessel jeglicher Art</Info>
			<Info>Möchtest du was repariert haben?
Das ist allemal besser als den Streit von den zweien da hinter mir ertragen zu müssen. 
Hämmern! Ich liebe Hämmern!</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="Kräuterfrau">
		<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Kräuter, Kräuter, gute Kräuter!!</Info>
			<Info>Du bekommst alles bei mir: Heilt Wunden, körperlich UND
seelisch. Dazu sind die Kräuter aus Chryseia ganz hervorragend geeignet. 

Wir haben die Duftraute, die Eberraute, das graue Heiligenkraut, 
valianische Kamille, Lavendiol, Ockerschwanzsalbei, 
Distelhalmich, Furzschnarke, Zwiebelgünstling, Pechfremdler, 
Clanngardanische Olivenrinze,den Spitzhalmkranz, die Farnholle usw.
			</Info>
			<Info>Wenn du etwas willst, was die Psyche aktiviert haben wir hier (flüsternd): Krat Thum Na, 
Virola Calophyalia, Chacruna. ALLES legal, mein Lieber! Und aus der tegarischen Steppe
Schachtelhalmkraut. Entspannt jeden einzelnen Muskel sag ich dir!
			</Info>
			<Info>Das Geschwätz von dem da kannst du dagegen vergessen. Der ist nur neidisch.
Unter uns: Da vorne unter der Laube sitzt mein Lieferant. Frag den mal!</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="Lebensmittelhändler">
		<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Frischen Fisch, friches Gemüse, alles hier bei mir, alles hier bei mir!</Info>
			<Info>Viel besser als bei der Kräuterfrau. Hier ist alles gesünder.</Info>
			<Info>Unter uns:
die Alte vertickt Kram, den findest du hinten auf der Kuhwiese. Pilze!
Verstehst du, was ich meine? Das geht nicht, sowas.
			</Info>
			<Info>Da hinten saßen vorher ein paar am Tisch. Das glaubst du nicht,
da hat Bruder Merril schon eingegriffen. Sonst wäre der eine abgekratzt, 
das schwöre ich bei meiner Tochter.</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="Drogenschmuggler">
		<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Habe gehört: Auf der Königsstraße haben sie ein 
paar von meinen Kollegen hochgenommen...</Info>
			<Info>Blutige Anfäger sag ich Dir!
Das muss man schon anders angehen. Woher weißt du von mir?
Hat die Kräuterfrau geplappert?</Info>
			<Info>Egal: Hab genügend Abnehmer... Gerade von den Gelehrten.
Da kommt immer so ein kleiner grün gekleiderter Gnom von nem Kloster.
Wenn du mich fragst: was der braucht ist harter Stoff...</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="Marktwache">
		<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Eigentlich ganz ruhig hier. Bis du gekommen bist.
Latsch weiter, Junge, oder es gibt was auf die Schnauze!</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="Barde">
		<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Jo Bruder! Wir kennen uns doch schon! Erinnerst du dich?</Info>
			<Info>Nein?</Info>
			<Info>Mann, du bist aber vergesslich, wir haben uns doch bei
Beornanburgh getroffen. 
Als der Waldläufer ankam. 
Na, egal... vermutlich hast du viel zu tun.</Info>
		<Info>Wir haben doch den Kronrat vorbei reiten sehen. Oder einen Teil davon.
Ich glaube, das war eine Kutsche aus Cambryg, wenn mich meine heraldischen Kenntnisse nicht
ganz verlassen haben. Oder aus Fiorinde...</Info>
		<Info>Ich bewache hier die Instrumente für die anderen Jungs.
Abends spielen wir auf der Bühne auf.</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
	<NPC name="Schneider">
		<Mission>
		<Infopaket>
			<Info>Guten Tag, Seniore!

Ich bin Elvas, der Schneider am Orte. Wenn du dich interessierst,
was ich so alles mache?

Ich kann alles schneidern, von fröhlichen Kleidern, gut Bürgerlichem,
bis hin zu Gewändern bei Trauerfeiern. 
Natürlich kostet gute Qualität auch was. Aber meine Kunden bezahlen das gerne.

Was ich zuletzt so für Aufträge hatte? Ja, das ware wirklich sehr speziell
und interessant. Kutten, schwarze Kutten, mit feinsten Stickereien.

Ehrlich gesagt, kam mir das schon auch unheimlicher vor. Aber wie gesagt, der Kunde hat
SEHR gut bezahlt. Da solls mir egal sein. 

Wer der Kunde war? Weiß ich nicht. Es war ein Junge hier, 
der das anonym in Auftrag gegben hat. Mit Skizzen!</Info>
		</Infopaket>
		</Mission>
	</NPC>
</NPCS>
